2020東華nursing y3相認區

有offer嘅入黎say個hi
小毒毒怕y3認唔到fd...

警務人員子女關注組

讀東華侮終生

Ching我無得揀 得3.3cgpa

聽聞你地校長當你地畜牲

有得讀真係唔讀？

咁當然讀左先算

連錢都揾唔到 談何抗爭呀 手足

只係想睇下各位點睇個校長咋

個校長走左啦

離地 btw佢好似去咗做OU副校長

聽到眼都突埋

咩意思？

我係y3 firm offer

你指sy?

係
Senior entry

確實唔太清楚 但比其他ugc會收得少

你本身邊間

太空人

3.3 升唔返hku?

入東華誤終生

其他科收 冇乜興趣

入得東華 OU 明愛 旨在讀完拎牌走人架啦
有頭髮邊個想做幟哥呀
入得去預左無大學生活 頹摺廢捱過左就算架啦
其實我覺得你地唔駛咁自卑 入得呢d肯定係專科 有專業資格 已經好過曬八大非專科生 之後搵得仲多過佢地 唔駛咁妄自菲薄 知道自己要d咩就夠啦

多謝你！

比錢買牌，不嬲無大學生活，學校設施又垃圾，做嘢慢吞吞，某d老師教學質素又唔掂，出牌比你可以拖好鬼耐，逼你每年聽講座（要求嚟）

我覺得你可以報哂咁多間senior entry先 , 睇有無邊間比offer, 如果真係無最後先考慮東華

Nursing

我係為左入八大 磋砣左唔少歲月青春
呢家只係入到八大某半專業科 畢業搵唔搵到工都成問題
如果有得返去之前既話 我寧願揀有專科但校名衰d都無所謂 都好過揀八大非專科 讀完又考唔牌 只能爭到非技術職位 好難入專業行業 真係好易被人取代

你讀咩？Ching

老實講 一見個校舍 入得去真係預左無生活 預左唔開心架啦
但有左牌可以直接申請HA同社署護士 移民又有分加
你當個5年捱囉
有得揀 我夠想揀Polyu Nursing啦 分數唔夠呀麻⋯
入八大非專科 又你乞食
能力唔太夠 魚與熊掌 不可兼得 點都有d犧牲既
I know that feel... 我之前入某間永世升格唔到大學既自資院校 同你諗法一樣

教育真係乞食
護理仲專過佢

我諗住第日讀master再反去大專做lecturer

無任何選擇情況下，有得讀就讀先

做幾年護士再做lecturer?

做5 6年草經驗先 再轉行教育

我見Thei 有個醫療護理4年，但係咪做護士我唔知

加油啦
出到去都係睇你gpa咩 hon
校名都會睇 但無咁重要
去到真係要努力d 再試下non jupas 出返去OU HKU
睇下點囉

THEI護理無牌架
唔好俾名呃到

有無報BU Nursing呀
第2年開既program 應該會收低d

淨係讀4年，都唔知係咪護理嚟。仲要無牌？要自己去搞個牌？

有報

我見佢website 搵唔到nursing program

Bu Sce 自資課程黎架 但出cert 係Bu cert

係點報名

呢個都係無牌？

BU 有牌

係咪讀緊？
可唔可以講下咩情況

好似無senior year entry

應該得first year

面咗試？

老師教得麻麻 你都係自學㗎啦
我朋友唔係freerider, 但比nursing students 唱到 無人同佢一組，質素就咁㗎啦

好撚垃圾

出黎撈得掂過一大

東華已經夠垃圾 仲要收咁多asso 仔

乜東華會出firm offer？我有conditional

我見好多同學仔都waiting list 但係in果陣得兩三個一gp in

我gap year嘅

留個tg丫

哦～ 咁ching仲有無報其他u？

有呀 你都有？

有

我都想知

東華廢

但我覺得明愛專上仲廢

利申 東大畢業左幾年 眼見出實習既明愛專上學生仲差

你都讀nursing?

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

即係你係上年讀完asso?

係呀

HI